Work-life balance?

畢業出嚟做嘢大概4個月 仲想繼續讀書
所以宜家係一邊返工一邊讀書嘅狀態
明明返工讀書都係令人吸收知識嘅過程
但係覺得而家自己個腦 同埋所擁有嘅知識仲空白過以前中學讀書嘅時候
覺得自己好蠢 運用唔到擁有嘅知識
好討厭蠢嘅自己 亦都好驚男朋友唔鐘意蠢嘅我

返工有時返到好攰 唔小心瞓到好晏先起身
啲時間冇曬 想做其他嘢充實自己都唔得
試過較鬧鐘早啲起身 做下功課睇下書 但係冇乜充實嘅感覺
生活好似得返返工同瞓覺咁
有冇人都係咁？
點先可以督促自己嘗試達到work-life balance？
定係講到尾都係因為我自我管理得唔好？

做邊行？

醫療

一係翻工一係讀書
兩樣一齊做唔係個個得

決定兩樣一齊做嘅時候目標好清晰
點知實行起上嚟真係有難度
獲得唔到新知識之餘 擁有嘅知識都流失緊

假設你中意讀書多過做野，咁你應該將一日最精神果段時間拎黎讀書，通常即係朝頭早。如果一大朝早起身好辛苦，咁即係要再早少少瞓

時間就係咁唧出黎，再大啲就會發覺工作同讀書都做得好係要犧牲唔少野

工作需要返shift 追更 唔攰嘅話都會試下較鬧鐘早起
你講得好啱 時間要唧出嚟先做到更多嘅事
唔知幾時先攞到個平衡

ching們覺得讀書屬唔屬於me time嘅事？
除左返工讀書 大家平時做完啲咩會有好充實嘅感覺？

知識唔運用就會被遺忘 大家點keep住自己每個範疇所擁有嘅知識？

精一樣好過咩都知少少 知少少又唔通都係紙上談兵最尾咪又唔記得 無時間運用就無時間鞏固係真係白費
我就係咩都知少少所以咩都唔識咁

係香港地打工邊度會有work life balance ，就算政府工都係咁話，未計車程一日都block你8.8個鐘啦

好鍾意睇書 閲讀反而可以幫我減壓 日日放工就想衝翻屋企睇書